有時覺得路人仲正過電視台d明星

男女都係
而家通街六呎+有綫條+all back恤衫男
d女even師奶low cut窄牛婆仔鞋/熱褲birkenstock拖鞋
老實講洪永城何浩文呢d係高質
但擺係街如果你未見過佢你會望兩眼但唔會嘩嘩聲
見過d六呎二恤衫ibank友真係好domineering好有征服性
電台個細so唔算紅但一睇就知呢條友有d野
有時電視台做真人show或者街頭訪問/上人地屋企拍野
好似介紹自己新居入伙裝修個d
d淡妝gel甲中女赤腳行係木地板上示範點開隻趟櫃呀點偷位擺部電視入牆呀真係好正

洪永城高質在邊？

好撚靚仔